# МФТИ
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/m/mipt_logo1t.webp)](f/c/m/mipt_logo1.webp)|<info@mipt.ru>, +7(495)408-45-54, Fax +7(495)408-42-54;<br> *Россия, 141701, Московская облаcть, г. Долгопрудный, Институтский пер., 9*<br> <https://mipt.ru> ~~ [Wiki ⎆](https://en.wikipedia.org/wiki/Moscow_Institute_of_Physics_and_Technology)|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Московский физико‑технический институт (государственный университет) (МФТИ)**, неофициально **Физтех** — один из ведущих российских вузов, готовящий специалистов в области теоретической и прикладной физики, математики и смежных дисциплин.

Доехать до МФТИ можно следующими способами:

- электропоездом от Савеловского вокзала/платформы 「Тимирязевская」 до платформ 「Новодачная」/「Долгопрудная」 (~20 минут);
- от метро 「Речной вокзал」 на авт. № 368 до остановки — станции 「Долгопрудная」 (~40 минут);
- от метро 「Сходненская」 автобусом № 472 до платформы Долгопрудная, далее 15 минут пешком;
- от метро 「Алтуфьево」 на маршрутном такси № 545 (456 C) до остановки 「МФТИ」 (~15 минут);

От метро Савеловская или Тимирязевская можно добраться на пригородной электричке из Москвы (кроме Аэроэкспресса). Если электричка останавливается на станции Новодачная, выйти из первого вагона, перейти пути и идти по ходу движения поезда по дорожке до кампуса (5‑7 минут); если же не останавливается, выйти на станции Долгопрудная из последнего вагона, перейти пути и идти по улице Первомайская против движения поезда до кампуса (10‑12 минут).



## The End

end of file
